你地行路果時兩個膝頭哥內側會唔會撞到？

會
唔會

Knock Keen

X型腳

樓豬係奇行種?正常人點樣先會行到撞

好明顯你係肥

奇行種